文宣入 邊個豬隊友黑警 扔自己盾牌落地面 扮野

唔識upload片 呢段大快人心既片好易搵
點解有個從天而降既盾牌既
點解有個警察用既盾牌從天而降既

笑死 豬隊友

同呢個係咪一樣架

係咪一樣架

邊個豬隊友黑警 想傷害自己隊友